h app真糸全部都肥婆？

想識女。。。。。是咪要買返幾箱美極。。

肥妹又窄又多水，好好屌的

易食嗰啲好似十個有九個都係

難食呢

不算